恆江樓有男子高呼「我有自由」企圖衝向封鎖線被勸回

政府晚上宣布，圍封馬鞍山恆安邨恆江樓為「受限區域」，目標為明早7時解封。

有身穿防護衣的職員上樓，向居民拍門，並陸續陪同居民下樓，到流動檢測車進行檢測。

晚上10時許，一名男子情緒激動，高呼「我有自由」，其後企圖衝向封鎖線外，被多名警員包圍及勸喻他冷靜，並將他拉回封鎖範圍內的帳篷。